同班老女人同事相處真係仲慘過死

成班老女人見到細過自己嘅男仔同事發曬老姣咁，佢地前世未見過男人咩，乜都捉我做曬，返咗成日工即辭，唔係佢哋真係想白拎人工推曬啲野俾我做

試下轉行TB路線

黎啦 班老女人黎攪我啦

我係絲

搞你起碼你唔洗做野

... 班中女同事好鍾意我
但我唔知會搞到人

屌好撚明，對住我就好冷淡淨講公事。對住個廿到尾嘅後生仔發撚曬姣咁，大聲講大聲笑。又話似韓仔乜乜乜
利申

利申辭咗職走咗

我嗰邊D老女人一見到個男仔就叫佢靚仔係度扮斯文，走咗之後粗口橫飛仲恐怖過地盤佬
絲打 l know that feel

唔會食咗你 佢地發姣啫

你返邊行

唔知會影響到後生女

咪岩羅 仔點做TB

老女人上司定同事難頂d,我真係分唔出

會 我地好慘
不過問題唔係你到

女多男少嘅後果 好似有獵物咁

係老女人眼中淨係得男人 係後生女已經係原罪
兩樣都難頂

女人真係蠢啲。。。

good

獵物 直頭當神咁拜啦

記錯TB個意思啫

星期二返去呵返啲後生女

男人實無問題嘅
最多被佢地煩下

TB好似會無咁慘
因為覺得你男人婆唔會同佢地競爭（好似係

啲老女人覺得你扮TB又會背後踩你笑你
正常後生女佢地又會頂唔順
仲難服侍過啲西客

係會笑TB，但笑個位係男人婆
又唔係心入面條蟲，鬼知你扮TB咩
同埋呢d八婆一般都唔L識分

佢都係一大堆野塞俾你做
鬼叫同性相斥咩

女人要埋到去中老女堆，就要成個好媳婦咁款，一係就擦鞋擦到上心口

人工又唔係高 都係早走好過

最慘佢地俾後生仔份人工仲最多過你
乜咁多絲打做會計嘅

有同感，好慘。

你慘啲定我慘

我無係果度做啦～

文盲？

做咗幾耐先劈炮唔撈

唔係好知TB點解啫
講開呢D都係話男人婆

同感

同老女人相處好惡頂

巴打都試過 做邊行

會計

做過既工同事全部都係老女人

又閪面又唔肯教, 不了

希望巴打以後遇親都係好同事

多謝你呀絲打!

3年。
加埋d耶撚新同事，烏煙瘴氣。

明智之舉。

如果係佢地能張注意力放喺工作上面，公司營業額一定破頂。

耶教個堆無個好人講一套做一套
同佢地相處短三十年命都似

我做咗一日就即走

係呀。佢地話教會話富人捐錢100萬，比窮人捐出佢所有，當然少於100萬，更加有可能上天堂喎。聽見都作嘔。
點可能做到同事。

講是非先黑人憎

人唔笑狗都吠